大家停手啦，靜啦，畀社會回復平靜好唔好？大家對唔同意見嘅人公平啲好無？

特首普選啦
立法會普選啦
嗱！大家一人一票！買定離手！
一鋪過！
大家話好唔好！

我哋要雙普選！
話畀啲黃屍聽，佢哋係小數！

一人一票
要黃絲血債票償！

血債係血償 無得票償
咪撚再講呢句啦唔該

喂交住少少戲先好無

淨係想快啲變返平靜

唔忍心見到香港變成咁

推